我夠膽講，藍絲只係貪生怕死嘅人

我唔信佢哋會愈戰愈勇
呢啲人係自私架

如果有卧底狗，大家應該咁應對

唔好亂引人去其他post，唔該